[身在曹營心在漢] 在 職 公 務 員 入 (急)

各位公墓完，叫你地入黎唔係想屌鳩你地做乜仲唔辭職，
而係想呼籲你地做好自己份工！

第六屆香港特別行政區香港區議會選舉將於2019年11月24日舉行，
選舉事務處現正招募在職公務員擔任選舉工作人員做有關投票和點票的工作，
他們將按比例獲發酬金。(係有ot錢的 !!!)

在此呼籲所有在職公務員
記得apply做選舉工作人員！
因為區議會選舉嘅公平公正公開係有賴各選舉工作人員，
特別係要留意有冇廢老手持掌心雷，同埋喺票站高呼「我要投ＸＸＸ」。

選舉工作人員要做啲咩呢？
根據選舉事務處出嘅工作手冊，投票站事務員在投票日的主要職責包括：

除已獲授權外，任何人均不可在投票站內 (P.36)：
- 與選民互通信息
（唔准傾計）
- 使用流動電話、傳呼機或任何其他器材進行電子通訊
（唔准用電話、唔准拎住電子版掌心雷）
- 拍影片、拍照、錄音或錄影
（唔准影相打卡）
- 從事任何拉票活動
（唔准叫人投邊個邊個；唔准戴上印有某候選人姓名的臂章、建議投票或不投票予任何候選人或展示選舉廣告）
- 選民在進入投票站時攜有選舉廣告（即掌心雷）
（投票站工作人員需請他們把選舉廣告摺好放進手提包或衣袋內）

如投票站工作人員發現有人進行上述的活動或行為不檢，應立刻制止他們，並向投票站主任／副投票站主任／助理投票站主任報告。

我知好多連登仔都係公務員，跪求大家立即apply做工作人員
攜手共建公平公正區議會選舉
有錯請指正，有漏請補充。

投票日需要 下列職級 的 選舉工作人員 ：
( a ) 投票站主任
( b ) 副投票站主任
( c ) 助理投票站主任
( d ) 助理投票站主任（統計）
( e ) 投票助理員
( f ) 投票助理員（統計）
( g) 投票站事務員
( h ) 點票助理員 （ 選票分流站 ）
( i ) 點票站事務員 （ 選票分流站 ）

推

push

PUSH

source:

《傳真社》公開《選舉工作手冊》 助公眾和傳媒監察選舉公平公正

選舉工作人員6月11日已經截止申請

公務員朋友話個deadline已經extend左去7月23號

我無野講

我要見律師

我要投訴你

我要飲水

推到上熱門

各有各做

機會黎喇飛雲

兄弟爬山

Push

5月28截左喇

不過因為未達20000人

所以繼續招人做

但主要招投票站主任，同助理投票站主任

呢兩個位要mps above 23以上

未必需要pt23以上
PRO都好多唔到pt

收到風請唔夠人，大家上啊

如果唔夠人，會拉下面啲人上去做

Deadline 已過

Oh

pt差少少嘅試下搏APRO啦

今個星期出左email呀，冇收到？

好似6月頭已經截左

冇錯 所以絕對要話比未/冇報嘅公務員知

一定要推

香港既未來靠你地

照fax過去就得
佢地未請夠人

我想apply 有冇人知係邊到有link?

記得幫手監察港共政權，其有極大可能出手影響選舉結果！

Email 有link 喎

thx

推！

等緊部門approval

APRO 有五千幾allowance

低pt 撚唔記得報

extend左呀
唔夠人喎
手足gogogoogo

希望你地幫幫手

推推

超合作運動

未過期 照apply

一早報左

利申：會係新東其中一區

普通人可唔可以報名

問過朋友，佢話會畀返時間你去投票

push

I love your ID

做左如果派得遠有機會投唔到票

救港！

冇問題

only civil servants

psuh

連儂牆唔止係打飛機，仲可以接觸群眾

pish

果d 要pt23
雖然我都知d 老屎忽唔會做咁佢抽完人上去仲開唔開返pt 10 樓下位比人報 有無風收

係呀 大家記得無論時間幾緊迫
死都要返返去自己區投票呀
一票都不能少

有冇link報呀

星期一返去check email啦

得既...好似多數係放飯戈陣你自己搞掂佢...
但係派得遠既話就賴野...

sor原來係公務員先得
巴打加油
到時會去監票

Push
Be a good civil servant who does your job dutifully is already a method to counter the tyranny

屆屆有做，上年舉報咗個同事偷影選民登記冊仲要send出街
仲有告發白撞投兩次搞事份子

deadline 左啦好似

重有得報咩？
不過唔係公務員

到時見

分分鐘啲票站主任都係內鬼嚟，會唔會到時唔識玩俾人玩返轉頭？

副投票站主任 當日會自己職責

已經申請咗，但似乎唔夠人，一直extend

盡自己職責

等睇市民投票當日點鬧職員

做唔到 但幫推

請您立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊 我而家係制止你再打人，請立即停手 我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊，可以告你AOABH，最高刑罰係3年監禁

今年請極都唔夠無人做

巴打做得好

我冇野講

有申請 但係未知結果

點解咁好死

公務員巴絲打召喚

好似係票站主任果類唔夠人
PO PA應該夠

wow 高級公務員

做工作人員自己仲有無得投票？

愈來愈惡做，我朋友做左一次無做

我MPS 大約21 22
可以做咩POST?

睇CIRCULAR啦

有 會有時間比你番去自己票站投
但多數combine落lunch/dinner
所以時間上好緊絀

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

睇做邊區囉 輕鬆又好辛苦又好
票站靠兄弟把關架

試報apro啦

幫手推

咁惡做，唱票係咁畀人質，人工又唔多
搵鬼做

支持 零成本 又有錢賺

推 好緊要

推！爬山啦

放心
我最鍾意招呼公公婆婆，幫佢哋清潔雙手，再扶佢哋去選票

利申 : 前副主任

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

以往啲區唔夠人嘅話會比低pt少少嘅同事上APRO，照報試下先

已報，會嚴正執法

捉返幾件再當場叫佢地舉報

因為無人做

MPS16 係咪唔夠做

我個公務員朋友都話我知唔係apply就有得做 通常會搵返之前做開D先 真係有吉位先會搵未做過既人

推俾公務員睇

唔係咁好做

Pt廿幾果d，點會貪呢小小錢

APRO就難啲...有冇acting緊高一級？見過請act緊高一級而嗰級夠pt 23嘅人做APRO

佢欠人d位要本身個公務員pt 23或以上
唔係咁多pt 23以上既人去做

。

pish

巴打有無ap
Del 鬼咗個email

推畀公務員睇

最近幾日出嘅新email
就算del左都撈得番架喎

好似多手清埋垃圾桶
Btw pt.4 仲有無得報

幫推

講起就嬲apply左上頭話人手問題唔比

重要
推

推番去check email

都試過有人遲交form比上頭鬧佢遲唔比佢交
有d就會話要維持一半人手喺office
如果上述都唔係的話就係上面on9了

聽說做到零晨先收工，第二朝仲要返工，除非請假

Acting rank 過咗 point 23
但 substantive rank 未過
剩係做到 PO

去 CCGO 搵咪有
駛鬼要封 email

推！！

我之前收email 好似deadline 左，重有？

報左，9月先知

我未做過

近年少咗好多人做，通常都做到

支持 推 我冇野講

[img][/img]

冇報錯PO STAT應該大D機會中

等佢處理埋啲申請之後，如果唔夠人做APRO佢會打比啲佢地覺得適合嘅人問佢地做唔做，你呢類好有機會會問㗎

咁我星期一回去試下apply, 差一個point 先可以高一級

收到
新人屌細力啲

推啊

支持！
不過講真次次新聞影晒掌心雷過程你都一樣吹佢唔漲又可以點，係個制度太失敗

how to apply

唔比d掌心雷喺票站見光就得
出面點撚派佢地嘅事

低pt 人工太低

我唔會簽

希望錯有錯着 其他要求低啲既位都可以多啲正直香港人喺呢段期間apply

我冇嘢講

多高point先有得extend deadline

夠

樓主你遲唔遲啲，申請程序都完左

其實到時會唔會有時間返自己票站投票？
利申 路過

推，有用post

已經做過兩次選舉，今次都有報。
各位巴絲放心，我每次都嚴謹執行職務，從來無人可以喺我面前違規。

Pish

Pishhhh

都話有extend囉

applied

聽我老細講話見過一個票站主任(D級公墓園)屌走票站出面嗌人投幾號嘅民建聯義工

票站主任做得好！

really?即刻申請！

重要post
推

支持

推正經po
公務員同路人好重要

你自己食LUNCH時間去投票架渣
無比返時間你去投架

支持
加油

好有心

但我忍唔住笑

重有呀

Check email ar

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

係咪一定要full day㗎，part - time ok嗎？
好想去監察

偷影條友係咪間諜黎架

我要去光復上水

公務員手足係時候做嘢

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

內部已有通知

尚欠APRO，PO

Pt. 23以上嘅同我入嚟填滿啲名佢！！！

利申：已報APRO

（PO就唔呼籲喇，夠資格報PO應該都唔會響呢度出現）

咪撚傻啦，上次Polling已經講過，有掌心雷只係需要佢即場收埋就得，根本阻唔到建制班垃圾呃人去投票

放心
差佬冇得做選舉
所以肯定會公正

有警務人員做投票站職員。

推
求求你

PISH

佢哋純粹係睇場

推呀～

真extend咩 我唔見有email通知

報左嘅大家，要嚴格執行呀
打擊廢老掌心雷

我無野講
齊齊乖乖投票

一直都係為了廉潔選舉而堅持，不是為錢，由朝早六點做到第朝9點架...今年報dpro， 希望撐得住。大家記住乖乖投票

我可以好confirm話你知有總督察級別ge人做投票站主任。

唔係睇票站d傻鳩軍裝白板。

ENDS

靠你地啦手足!

推 每人都可以係自己崗位出一分力

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐

未夠point 但combined rank professional grade 有無機

已報APRO
各位同事靠晒你地

未做過今年第一次報
想問下有經驗嘅兄絲，我可唔可以帶濕紙巾或者消毒酒精入去抹手或者幫人抹手㗎，
因為我有潔癖好怕烏糟，好怕人哋隻手有字，又好怕手有菌

票站物資本身就有洗手液

哦，但洗手液係比自己友用定公開係人都用得？
我好擔心啲公公婆婆手烏糟啊

紀律部隊有無得apply

Po

因為WORKING HOUR 好長, OFFICIAL 要6點半到票站去到夜晚十點半關票站, 如果要執埋野走或者有野要FOLLOW UP, 可能講緊十二點, 連踩十六個鐘, 番到屋企可以訓覺都點零兩點, 第二日真係好難番到工

以依個人工, 根本吸引人唔到人做, 如果為左依樣野第二日仲要請埋假, 咁仲蝕, 除非係舊制老屎忽有大把假, 當用假期換錢, 新制公務員年假本身已經少, 根本唔值得咁做

同埋聽同事講，區選辛苦過立會選舉
所以我嗰邊好多老屎忽都無報

邊個同你講差佬唔做得
我上次做有個師兄就係當時現職 PC 仔
再對上一次撞到佢已經轉左做消防員
話直踩 24 然後有返自己時間攤抖似返個人
好過輪更做到隻狗咁

區議會好做過立法會。立法會先係真地獄。

區議會一區最多四，五個站(一區最多九個站－T01 大嶼山)。大部分都係一個站，你自己個站點完票就可以收工。通常凌晨三點前都搞得掂。

立法會就唔同，你要成個地方選區點好票，宣布埋選舉結果先可以收工。
上次16年立法會玩到星期一下晝一點。新界東有站玩到下晝四點。試諗下你由星期日0630玩到星期一1300，真係on duty 36小時。

你自己諗下邊個難做啲？

物資俾咗你哋，就係你哋決定點用啦。

係咩
因為我第一年報，問同事報唔報佢哋咁講我就咁信咗

Btw，如果有份我一定會做好呢份工

跪求大家

老屎忽年假多, 成日爆假, 挨完請番兩三日假回下氣都好閒事, 老屎忽都唔肯做, 新制邊會咁ON9 去做

本身都唔夠人，PA 都upgrade 上去做PO。
DPRO又upgrade做PRO。

肯報名點會無得做。
跟住仲有新界東補選。

而家得返 PO APO

第一次報
係要玩到點晒票先走得?

睇你做咩rank。

PO／PA點完票，還原返個場就可以走。APRO打上通常要送嘢上民政處。所以有部份要做埋跟車送貨。PRO／DPRO奉旨上民政。

如果過凌晨一點半，開始計OT。

咁其實都幾惡做
預左星期一要請假

聽日光復上水，
後日去沙田野餐，
7月21日重回金鐘！

呢幾日send哂email出黎話唔夠人 你地快d同我報左佢

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

一早報咗

推!!

聽聞一般係一定安排到比你投，而且佢唔夠人，真係遠投唔到可以試下同佢講數，或唔做，唔可以無左自己個票，每一票都真係好重要！

係架
做得工作人員預左星期一自己請假休息下

再推

pish

大家有咩票站運作問題都可以問。

推推，有個on9嬲嬲豬負評哂

推啦

報過三次都唔請我
係咪因為新豬

補選唔同大選，大選要多好多人！

秉公處理 做咩要搞

邊個再講叫班狗從良同我入來

721見